我好想食吉野家雞飯

肉啊，汁啊，菜啊，飯啊

On9